因為自己抑鬱症嚇走左老死

是咁的 我本身有抑鬱
然後呢兩三個禮拜多挫折到仆街
同時面對家庭問題 工作失敗 再失戀
之後係咁發我老死脾氣
最後佢頂唔順
話以後我地唔好咁fd

有d嬲老死放棄我得黎
又好內疚自己點解控制唔到自己亂發脾氣

點算好
有無巴絲可以開解我

主動同佢講對唔住

我就係同佢講左對唔住
由頭到尾講哂我發生咩事
仲話我以後唔開心唔會用對佢發脾氣黎表達
然後佢就話我地以後唔好咁fd會好d

哦依啲朋友要唔要都罷
共富貴就得 共患難就講到明死開少少

其實同佢共患難左好耐
過程中我發左唔少脾氣的
係今次發左次真係好大既脾氣踩左佢底線
佢先頂唔順

咁咪算囉合則來不合則去

咁俾啲時間佢啦！都係一時火遮眼姐

話咁易咩
真係好重視一個人果陣係真係好難放手
依家我成個腦就係我個老死同個ex
好後悔點解自己無好好珍惜佢地

我都希望只係一時火遮眼
就算真係一時火遮眼 佢真係會嬲完
我都唔知佢嬲完之前我會做d咩

你要明朋友係唔需要受你氣
睇你一定係講左好多難聽既說話

我知我唔開心果陣好難頂
我同佢講我以後唔會用發脾氣既方式黎表達我既唔開心
真係有事就直接講我有事
但係佢已經唔理我了

好後悔

做人唔好太自私。你孤獨終老，對世界係好事。

對唔住囉

我因為抑鬱所以同一個鍾意既人搞到好僵 更加肯定有抑鬱既都係孤獨終老唔好出黎放負係最好的

唔通真係要孤獨終老

朋友我當你一世朋友

其實唔關咩發脾氣表達唔開心事
係冇人有義務接收你唔d開心 自己有問題就放過人啦大佬

其實每個人都可能經歷過低潮，嗰陣唔開心都係抑鬱嘅時候。捱過呢個時間其實佢就已經好返。根本就唔需要怕比人笑，驚人哋睇唔起你，驚嚇親人其實根本就每個人都可能會經歷，所以冇乜必要唔開心囉。

而且呢啲可怕嘅想法其實都係出自你自己嘅諗法，當你轉個角度去睇，你可能會改變左你成件事嘅諗法睇法，你就會改變你嘅態度去面對你要面對嘅事，咁就好自然會好轉。

如果佢當你係朋友，佢會明白你嘅苦衷，唔會就咁走咗去好似怕咗你咁。或者搵一日你主動約佢出嚟，大家傾番件事，令佢更加明白你究竟有幾唔開心，如果佢唔出咁其實大家都冇朋友做。

對唔住啊 我唔知除左揾佢仲可以揾邊個 或者做d咩
果一刻我真係咩都無曬

巴打有無得指教下 如果你唔開心 又怕煩到身邊人
到對周圍所有野都無曬興趣既時候 可以點

佢幾乎係坐握手位睇住我發生咩事的
我同佢講對唔住果陣個有再詳細解釋我到底發生咩事

你都痴撚線
有病大晒咩

不如你放生你個朋友好嗎

我同佢講 我開始緊積極面對自己問題
然後有講d成果比佢知
好想比佢知我已經努力改變緊自己
唔會令佢係我身邊承受咁大壓力

我同你講，如果佢返黎你身邊
你有無信心唔會再重蹈覆轍？

其實有啊 我上面講我本身遇到既問題 我有積極解決的 而有d真係有好轉到 可能我老死睇唔到啦

同埋依家開始明唔係我遇到既難關有幾困難既問題
係我面對難關時要用咩態度

其實我覺得如果你講左事情真相比佢聽佢都咁講既 一係你講左好難聽既說話 一係就佢同你性格唔夾
因為我都試過 我自己係有咩不滿就會直接講 真係嬲就會發脾氣 但又好快無野以前有個朋友都係咁 但佢自己有不滿我又唔講 忍下忍下佢就遠離左我
但我同呢家既朋友相處都知我係咁 所以會互屌 兩邊都發泄到 之後就無野繼續fd落去

應該可以話係我講左好難聽既說話la
而最難聽果句就係我岩岩失戀既果晚講既

入青山算啦

刺蝟取暖

做個朋友都要俾你出氣 入青山唔好害到人

我知我唔岩要怪我就隨便怪我啦

算啦 有好多人係你人生停留一段時間教你上完一課就走人 佢不過停留得耐啲 如果呢個朋友忍你唔到就走左 第時frd極有限 同埋你真係好想挽回一段友誼咪好啲食藥醫好個病先就咁同佢講唔會再咁 鬼信你

不過到你好番個時 可能已經唔需要佢

以前我成日都會放負個啲人
成日讀書壓力好大 會唔開心 自己一個人就忍唔住喊出黎
成日擔心自己會唔會有情緒病問題
於是我去左大學個啲輔導服務
呢啲服務係街外好似收幾貴
但大學個度就免費（首先自己好辛苦咁讀上去）
近排第一次去 係一個空間足夠既房 同個輔導員傾訴
完左個人好似輕鬆左

老實講你根本唔知自己有幾傷害老死
剩係覺得佢就咁就嬲左你

有d野講左就番唔到轉頭

我同你類似經歷
佢直接已讀不回我

你有咩資格嬲人

你講左啲咩先
唔係話講完做完啲野 覺得自己唔岩 道個歉就可以當冇事

依家有d野我可以即時做到的 希望有機會比到佢睇

我有試過輔導啊 但未好得曬
下份糧出左睇下夠唔夠錢食藥

咁樓主係有病定純粹性格問題咋
好大分別架喎

佢有講唔鐘意邊個位 然後我話以後會改果個位 而我幾sure我改到 但可能已經太遲

Sorry啊

咪有時覺得佢唔理我 但佢已經開解左我好多次

睇左好幾個月心理輔導
心理輔導果邊話我抑鬱得幾嚴重
問我有無興趣去精神科食藥但我無錢啦

簡單d講就係成日有自殺命頭 同每日訓少過4個鐘la

你老死幫你硬食咁多屎
之後重要嬲個Friend
Are you fucking serious?
做朋友係要互相扶持
而唔係一出世無條件受你氣食你啲屎

你係唔係傻㗎
樓主大壓力同時
佢個老死唔係人？無壓力？無底線？
每個人都有自己嘅story
肯聽樓主呻唔等於無限量接收佢負能量
咁佢需要唔係朋友而係垃圾桶

其實我都有幫佢食屎 所以我相信我同佢一定有互相扶持呢樣野
只係我舊屎大d

咁你冇計架喎 嚴重既抑鬱唔係靠自己就可以冇事
如果錢可以幫到你
試下認真念下係咪真係唔想洗
錢冇左可以搵返 其他野冇左未必得

再唔你睇下有冇d 咩機構幫到手啦
呢個先係解決返根本既問題

對唔住 我知佢同時都有壓力的
無體諒係我唔好

放負唔係問題 問題係你有病大撚哂
你同佢放負又應份 佢同你放負又話影響到你
講嘢要就住就住激你有咩事又係佢唔啱
而家你激到佢又可以話控制唔到好撚慘
你睇吓 連唔同你做朋友都可以有人屌
醫好個病先再同人交流啦

抵撚死啦
發老脾大撚晒？
又唔理人感受
你發得咁撚過隱 抵你冇朋友喎
人地義務做你出氣袋

其實唔想番工賺左份糧等於無賺
但我覺得依家再唔解決就一定會堪家產
我試過社福社工 同私人既心理輔導囉
應該係時候去食藥了

我從來無話過佢放負有影響到我
只係岩岩有人話關係係互相既我先講佢有放過我負

下面講果d我駁唔到 因為係我唔岩

係 我抵死的

其實要架 加油啦巴打
賺錢都係為左解決生活需要 如果唔係以你情況隨時搞到自己工都冇得返
輔導只係一個層面幫到你 對你可能唔太夠
朋友呀等等既野只好放埋一邊先

好 我會食藥的 我會問個心理輔導介紹我去精神科的

一路好驚放左精神科既藥入口之後自己會變成點 不過依家無得驚了

你到底係咪當朋友係朋友?
定其實你當朋友係一個屎桶方便你噴屎?

依句好似唔係我講

巴打，我男朋友就好似你朋友個角色
佢朋友（即係無個角色）成日發脾氣鬧佢之餘，鬧鬧吓仲會叫我出去做。
初時我真係超級傷心，但我又唔想男朋友無咗個兄弟，成日一個人匿埋喊，仲叫男朋友開解吓佢朋友，佢朋友一定有啲嘢好唔開心先亂發脾氣。
佢兄弟發完脾氣隔一排又會出現返應承男朋友唔再亂鬧人，但結果係無限咁loop
最後我男朋友頂唔順決定同佢講絕交，呢個時候，無論佢個朋友講咩都好，我男朋友已經對佢無咗信任..

所以，你真係肯定到唔再亂發脾氣先好搵返對方，對方要講絕交兩隻字，佢係反反覆覆諗過好多次～

我知
不過樓主你都係控制唔到自己
噴到你朋友頂唔順,睇黎都唔係一次半次
人地應該忍你好撚耐,你放過佢啦
佢係你朋友唔係你另一半呀

抵啦